尋VF 861*車主

唔係咁開心吓嗎
沙田某個停車場

出口嚟？

硬膠仔......

塞撚住個屎眼口

直行係出口 左轉去泊車

私家場好人唔理嫁